有冇巴絲試過打類固醇針/激光去疤

我係絲 早排意外係小腿聯左6針
留低左條疤 深啡色凸起 成條百足咁

口就話唔介意
但依家出街都係唔覺唔覺就執條長褲著
一黎唔想比人望
二黎唔可以曬條疤 因為超易色素沉澱
到時就搽幾多除疤膏都冇用

我本身好鍾意戶外活動
跑步行山wakesurf樣樣都鍾意
因為條疤冇得曬真係好煩
搽除疤膏同痴除疤貼都冇乜起色
先開始上網搵 原來可以打類固醇針/激光治療
所以想上黎問下有冇巴打絲打
有冇做過類似既野 又有醫生推介
唔想比人湯

有幾大條呀 睇過

雙刀火雞咁

無人會理依d

手指公咁lo

冇人試過咩

LM

邊個會介意個疤 仲要係腳

絲?

女仔wo 其實著短褲短裙好明顯

個個都想為大地帶來美腿架啦

hello mo 圖？

疤痕都要圖? 又唔係靚野

係啊 隻手之前行山俾石介到好大條疤 勁明顯

比石介花嗰啲唔齊口 應該幾深色

推

再推

有張圖會好d既
我試過因為傷口發炎俾人割左忽肉
最後有個一蚊大既疤痕

因為太核突去左整形外科度搞
我方法係張條疤戒走去再聯針
依家就沒咁明顯
但條疤點都會有

我覺得唔係特別嚴重就由佢啦
我塊面都割過幾刀有幾條疤咪照上山下海

我claim保險唔洗錢
記得每次手術都要5，6千內

搵整形外科醫生啦
唔好信非醫療機構
類固醇針份量如果錯
疤可能會下陷既風險

彩光我去過法國醫院問過都唔算平
都預幾萬搞仲要未必搞得好好